阿里巴巴今晚收市升穿212蚊，老衲永遠離開連登

挽留

老平挽留

挽留
衲dee

又離過

ali個爸爸~ali個媽媽~納dee唔好走~~~~

唔好走住 登埋港股巴巴先唔該